求救 一日唔洗頭就勁多頭油

有咩方法可以改善 我一晚唔洗頭個頭就多油到比朋友問幾耐無洗
有無話食咩做咩先會改善到呢個問題

剪光頭

剪一世咩

一係勤d洗頭 不過洗得多遲早都甩哂 光頭係時間既問題

轉做朝早洗頭

相反
個頭好乾 唔洗頭4-5日都無油既感覺
但乾到好痕 好易有頭皮
頭髮好似雜草

點先可以控制下頭油分泌 我覺得洗多幾次頭無咩幫助 之前試過一日洗兩次 都係一日唔洗就成個頭出油出到反哂光

一日洗兩次啦

試下轉下洗頭水啦 但係唔好買好香嗰種
嗰啲會好刺激頭皮 有機會洗完會好頭痕
或者買嗰啲dry shampoo 出街之前噴

利申 一日唔洗頭個頭痕會到仆街

無計 盡量剪短

飲多兩啖水啦啊清

電髮，可以改變髮質

盡量飲水啦咁我 平時都係飲開紙包野支裝罐裝 食餐廳叫野飲

濕氣重

洗頭有冇按摩頭皮?

有機會頭皮D油係洗頭個陣洗唔乾淨

同埋訓覺太焗都有機會咁

唔會掛 我平時洗完頭 個頭都靚靚仔仔 係唔洗果晚 第二朝起身就出事

I know that feel
已經習慣咗晚晚洗咗頭先瞓，幾夜瞓都要洗咗先
但係第二朝起身已經開始出油
見到個枕頭袋永遠都係黃黃地(有定期換同洗……)

每日中午開始頭油明顯出晒嚟，反晒光咁款
所以都keep住D頭髮唔會留太長

洗頭水無話用開邊一隻，成日轉
試過好多款，第二日一樣中午開始出油

點樣先可以冇咁焗?